支那蝗係咁捉住呢條片唔放

而家成班支那蝗係外國做文宣，話香港示威者好暴力
拎住呢條片打飛機
係外國讀書已經有ABC send 比我
一味話燒人唔岩，示威者好暴力
同佢地721 831
個女仔比的士撞
黑警TG放題毒殺香港人
點講都說服唔到佢地，好嬲好撚想絕交

利申：
係外國救唔到poly手足 好想做返啲野

絕交啦仲說服，你會唔會同叻哥做朋友

講得好

你去聽豬叫做乜鳩

你問吓佢如果有一日警察可以唔show身份打到你入廠但你告唔到佢佢可以點做

100條片有關黑警暴力既就睇唔到
1條有關示威者既就話好暴力不了不了
呢啲人本身都係藍啦 有乜好嘈

呢D之後先搞

如果以事論事，係會討論，全面地觀察

有D HI人本來就有目標性接收，說服到都係0作用，曬9氣

至於對方係邊種人，透過交流會知嫁啦（除非你都係蠢）